人民日報--香港警察止暴制亂，特區政府有必要動員全港醫療力量確保確診警員早日康復

老鑫認同

.

真